有冇人放gdragon澳門場飛

跪求2張1688
Tg

去澳門高登收啦

澳門冰有高登

短命十年跪求

如果冇計錯，減左10年你大限係2017年

點計